急...又有人唔見左野

果個就係我
唔肯定係咪銅鑼灣
Balenciaga 既cardholder 黑色
入面有學生證 身分證學生 八達通 同回鄉證
如果有執到 麻煩pm我

推

回鄕証未剪

未呀 不過都唔會用

回鄕證先想負

只係想搵返身分證 其他都冇鳩用
唉

點解要負？Balenciaga奶共咩？

推多一下

係時候換rfid了